灣仔站被擲燃燒彈 港鐵稱未知能否周一重開

港鐵譴責激進示威者惡意破壞多個車站，指有人破壞站內設施，又向灣仔及銅鑼灣站投擲燃燒彈，港鐵表示已就破壞事件報警及保留追究權利。

部分車站因受到嚴重破壞要暫時關閉，而遭到投擲燃燒彈的灣仔站，未知能否在明天早上重開，需視乎損毀程度及需要的復修時間。

港鐵重申，關閉車站及容許警方入車站執法是為了保障乘客及員工安全，望大眾體諒。

最好一世都唔撚好開
執柒左佢啦屌你老母